(突發）黨鐵將軍澳又出事

delay你家母

將軍澳線

搭鐵抵死

連登仔唔俾人搭黨鐵
樓主rip

又故障，6分鐘

所以要罷鐵

樓豬5毛 拉

黨鐵黨鐵最後咪又係搭